全球首例終於在香港發生……

全球首宗武漢肺炎人傳狗終於在香港發生！
恭喜恭喜！

係人傳比object

但多一宗確診仲全城慶祝
就真係香港首例

係藍色昆蟲傳俾綠色警甴

721 831 101 1111 1112 1117 1118

3萬 thx

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER